【文宣準備】借人權法令藍絲收歛（或收皮）

首先，請參考大雞樂巴呢個 post：

人權法通過 我老母嚇到del哂佢fb啲撐警post！

有好多藍絲其實只係自私自利、西瓜靠大邊、恃強凌弱嘅勝利球迷。

如果佢哋知道支持政府／警察其實無咩著數，甚至有機會蝕底，佢哋一定有所顧忌。

當然，佢哋可能唔怕制裁（因為連去美國旅行嘅能力都無），但人就係咁，知道其實政府唔係惡哂，咁佢哋就唔會咁大聲。加上佢哋當中實有人因為擔心受到影響而噤聲，咁此消彼長，對藍營嘅打擊可大可小。

文宣組可唔可以準備大量長輩/藍絲圖，叫人：

1. 唔好再喺公開場合撐政府/警暴
2. delete 相關網上 posts 同留言
3. 退出相關 WhatsApp 群組
4. 唔好再幫建制政黨拉票派傳單，怕俾人影到
5.（仲有無其他？請大家諗諗）

文宣最好扮到係藍絲整嘅，叫大家唔好中邪惡美帝嘅奸計咁，再經 AirDrop 傳出去。佢哋必定有人怕影響到自己利益、仔女移民、出外旅行辦簽證（包括美國及其盟國）而有所收歛。

係要做就快，襯依家單新聞有少少 noise.

唔知有無用。請問大家點睇？
如果覺得有用麻煩幫推。

Push

.

11.24 用選票踢走保皇黨！

tui

我就唔知撐警會影響美visa

推

曱甴近平

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己

push

P pai cannot push but push

加多張文宣幫政府宣傳下

食物及衞生局局長陳肇始指，若有水果或食物受催淚煙污染，可用流動清水沖洗以減少污染物

藍絲快d去油麻地買生果

會唔會影響仔女升學外國

甚至惹來美國制裁銀行資產？

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

冇可能唔驚
連銀行戶口都比人cut埋
冇美國公司敢同佢做生意
同美國做生意既公司都唔會so佢

班狗官以後出糧要數現金

有料到

pish